突發 消防於飛鵝山發現一名昏迷人士 懷疑是失蹤的石樂蕎

‼️ALERT 飛鵝山突發 持續更新‼️

1755：據01報導，消防尋找到一個昏迷人士，正是失蹤者，正安排直升機運送傷者

1751：有消息指有直升機降落於灣仔金紫荊廣場

1747：飛行服務隊直升機離開飛鵝山現場

1744：有現場消息指警員曾於下午五時左右表示「有發現」

1743：‼️有待確認‼️有消息指事主正在下山

1736：有人係社交媒體拍到民安隊搜救情況，疑似係拯救懷疑失蹤者。

1732：東區醫院停機坪有救護人員準備

1730：1消防裝備車由飛鵝山1號駛入封鎖線內
有多名消防員落地準備上山

1726:‼️有待證實‼️🚨有消息指民安隊有擔架床於自殺崖山壁中被直升機吊起

推

好彩今日天氣涼，仲有得救

希望冇事！

希望大步檻過

希望無事！！

佢究竟係自殺定他殺

無事無事！

咩叫懷疑 就咁睇個樣咪認到囉 又起度玩文字藝術 吊我癮 屌你老母

噉我睇你個樣似狗係咪可以話你係狗？

你唔問蕭生？

他話自殺就是他殺，否則相反

希望蕭生會講呢單野

秒

希望無事！

咁碌落山其實真係....

昏迷就快D救啦

咁易埋位咩
高空又有風
少d體力都唔掂

咪上緊山救囉弱智閪
似你坐喺電腦度打字咩?

今次係飛虎隊定畜龍？